文宣/連儂/想幫手但唔敢做嘅寶寶入一入嚟

鑑於而家整連儂牆愈來愈風險高回報低
1.彩印成本高
2.手足要承擔被捕的風險
3.轉頭就被藍絲撕走

小弟有以下嘅建議：
1.印文宣幫有地舖嘅黃店裝修
我哋用懲罰cover返黃店被狗搞嘅風險或損失。大家當租地方賣廣告，見有文宣就幫襯，唔好鬥黃/批鬥人。

2.靠學生哥手足多share新聞感染身邊人
始終學生思想未咁僵化，又比較容易接納新事物，算係較高回報嘅宣傳受眾。

文宣方向：

1.政府腐敗
例如：大白象工程、政府官員貪污或隱瞞利益
（好多人中老年人無睇新聞，唔知道）

2.中國政府泯滅人性嘅罪行
例如：8964、一孩政策殺嬰罪行、毒奶粉官商勾結荼毒中國無數嬰兒、新疆集中營
（年輕一代好多都未睇過呢啲新聞）

3.歷史、價值觀及邏輯思考教育
例如：黨不等於國家，愛國係要愛人民，而唔係愛壓迫人民嘅政府 / 中國無法治無財產權，國家隨時可以充公你嘅財產，有錢都無用

4.警暴
例如：721、逼人道歉、除女仔裙錄影
（For黃絲，「不想回憶，未敢忘記」，保持運動熱度）

注意事項：
1.圖文並茂
2.引用數字
3.引用新聞
4.設計文宣時要由普通人角度思考，等大家易入口
即係諗下點令人容易啲轉黃。好似傳教咁，唔好一開始就叫人悔改/講耶穌愛你。三唔識七，無人會care耶穌。我哋應該要俾一個理由（多啲資訊）人哋去改變下自己嘅思想/立場，例如係令佢哋知道中國政府無人性，成日殘害百姓，總有一天輪到我哋俾中國搞，所以我哋而家就要反抗定先。

推

想推推唔到